垃圾01誤導讀者以為集會人士拆櫈破壞

集會舉行在即，機場就此加強保安及作防禦，拆除大堂的長櫈以及在接機大堂地下貼上黃線，疑為分隔集會人士及旅客。